發唔發覺香港人好鍾意標籤其他人或者野？

究竟香港地發生乜撚野事？ 得閒無聊就大家互相傷害？

鍾意動漫=死毒撚 死宅撚
鍾意去旅行 = 富二代 有錢仔
染頭髮 = 死MK
基=有性病 濫
有樓 = 成功
讀大學 = 唔會乞食

年中比標籤效應殺死既有幾多個人？

我真係睇唔撚透....

生活係香港真係好撚絕望

因為先入為主可以思考少好多野

樓主條題目算唔算標簽緊野

文化沙漠d人多數係咁
D人自己見識少就先覺得唔正常

都可以話d人鐘意踩人抬高自己

呢隻風氣真係要改變下
由自己做起先

佢地解釋唔同到，不可理諭，但想攞番個尾彩

佢地解釋唔到，不可理喻*，但想攞番個尾彩

#我睇唔透

互相傷害係香港人middle name

我記得係自從有電車男套戲，突然間就多左一堆宅男電車男毒男mk港女......

呢套野真係害人不淺

香港人鍾意批評人

好鍾意笑人，睇唔起人。

其實最睇唔透點解染頭髮有紋身=唔係善類=MK....
親眼見住呢個標籤害死唔少人。 明明好多都係好人

所謂標籤都係偏見既一種
填鴨式教育